各位醫護界同事，讓我地一齊見證歷史！罷工救港

醫管局員工陣線既手足有成2萬人，當日投票超過99%人投讚成罷工，點解今日只係得9000人簽左投名狀?

你覺得
9000人力量定係20000人力量大?

要秋後既9000人易定20000人易?

今次罷工係全港人授權
唔係為自己，更為全港人發聲呀

今日成功，香港將會百花齊放，其他工會接力三罷，疫情盡可能受控

今次失敗，我地不嬲想爭取既
醫生病人比例
護士病人比例
床位距離
文書工作
防感染控制個人防護裝備

係咩都fight唔到呀

懇情大家即時罷工
醫護同行，守護港人

1545:得4300罷左
其他人去哂邊呀?

推1

推2

推3

推4

推5

推